為了避免不必要的清潔或額外的接觸點，裡格斯清理了房間的一些酒店裝飾。 以上就是客房服務:入住一家酒店只是為了吃頓晚餐|Tom Sietsema | 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 當有人給你一個額外的新鮮面具時，即使你已經有一個了。 流行病期間什麼叫性感? 謹慎。 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 快速，超熱的烤加上在烤箱裡的小火慢烤就能做出豪華的牛排。 今年的情人節，我們不禁想知道，《慾望都市》裡的哪個角色你最喜歡吃? Kari Sonde | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 用戶可以為額外的服務支付更多的費用，但有些人負擔不起更好的連接和它帶來的好處，比如通過Zoom和其他工具進行流媒體視頻對話的能力。 缺乏生命線:聯邦政府幫助低收入美國人支付電話費的努力是如何在大流行期間失敗的|託尼·羅姆| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 二月是國家鳥類餵養月，通常是慶祝有羽毛的生物，並提供額外的食物和水，讓它們度過冬天。 你骯髒的喂鳥器可能會傳播疾病|梅麗莎·哈特| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 但一個額外的技巧將立即解決發生在水上的墜毀問題。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 沿途還設置了額外的安全措施，以監視其他可能的破壞跡象。 意大利的恐怖軌道|芭比拉扎納多| 2014年12月28日|每日野獸 
 舉個例子，特乾的比brut甜，而brut比半秒幹，半秒有點甜。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 專家表示，這項裁決的憲法問題在於，它給懷孕的女性增加了額外的負擔。 各州對孕婦處以更嚴厲的監禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 貝爾申在叛軍控制頓涅茨克之前曾與烏克蘭警方共事。他說，警察必須格外警惕。 Kristina Jovanovski | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 當然，新獲得的蕨類植物會在澆水方面付出額外的注意，直到它們獲得了一個合適的住所。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 哈利是羅莎阿姨唯一的孩子，龐奇則是家裡多餘的男孩。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 到了晚上，這個小劇院不管花多少錢都是燈火通明的，額外的燈要花一大筆錢。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 快到中午的時候，我發現他們在塞奇溪的灌木叢裡藏了兩匹額外的馬。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 為已經在戰場上接受過戰爭訓練的部隊提供額外的5萬人是另一件完全不同的事情，也是一件好得多的事情。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓